11點反攻洗板，有冇人跟

時代革命

等an 版出咗先，不了

已被bam，不了

出左啦

已陣亡

有2個ac

準備好 召集多d巴打
分好工 係所有台到攻擊